# Тестовое задание для курса Backend-разработка на Python

### Диалог с чат-ботом:

![alt text](screenshots/chat-with-bot.jpg "Диалог с чат-ботом")​


### Команды и кнопка для отправления номера телефона боту

![alt text](screenshots/buttons-and-commands.jpg "Команды и кнопка для отправления номера телефона боту")​


Чтобы добавить отображение команд в диалоге с ботом 

`Edit Bot` -> `Edit Commands` -> `написать следующее:` 

```
start - сохранить информацию в БД    
set_phone - добавить в БД номер телефона    
me - сохранённая информация
```

Бот: https://t.me/dt_backend_velizhanina_bot
